人生無方向 有無冒打可以指點下

我讀工程，今年12月就u grad，但係唔想做返本行，同gpa好低好難入行（我諗）。
走左去考消防入境海關，全部都衰哂。
好無方向，grad左真係一無所有
唔會想自殺寧願返份勞力既工都唔會咬老綜尋短見
我屋企人好好比好多自由我，又講明唔洗我比家用
但係我唔想我既人生好無出色咁渡過，我都好想搵到錢養返屋企人。
但係我真係睇唔到我既路係點樣走落去

你衰乜 衰體能咪練

今日衰左能體，其實考過一次輕鬆pass，今次我腸胃炎影響得好緊要
趕唔切grad左就入學堂，打壞左算盤

我細個既時候支筆無練好，淨係識計數。
大個先黎後悔最緊要既野我一直都忽視左，自己叻開既野上到大學又荒廢左

平時我份人都好樂觀，defer咪defer當多左時間諗清楚自己想點
今次真係撞哂牆，練咁多體能練咁多語文都係哂9氣，我真係唔知點算

我真係唔知點捱過做廢青既空窗期
搵一萬幾千其實真係唔難，難在接唔接受到自己係個廢物，養唔起家人
做個無出色既典型香港人真係好唔甘心

問你一句 問我十句
做住pt 做好準備再考啦你

暫時都係咁打算，但係都要打定輸數好多人成世就係無運考唔到
一諗到咁樣就好灰